星影匯收皮了，無高質平戲院啦

武肺疫情下百業蕭條，面對第三波疫情，戲院再度停業，票房收入跌九成。香港戲院商會早前罕有發公開信，呼籲戲院業主共度難關。面對戲院業寒冬，在影圈打滾逾40年的黃百鳴，在逆市下擴張，接手管理位於九龍灣的星影匯影院。令旗下Cinema City院線戲院增至6間。

Cinema City老闆黃百鳴早前排難而出，挺身呼籲戲院業主取消底租，改以租戶營業額，收取提成租金及大幅減免管理雜費，令戲院可以繼續為市民提供娛樂，看得出戲院經營已達水深火熱之間。但同時間黃百鳴亦信奉股神巴菲特「別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪」教條，逆市接手位於九龍灣展覽貿易中心（九展）的星影匯戲院。戲院業自7月15日停業至今，仍未有重開的時間表，一向是電影業「大好友」的黃百鳴，將落實在下月一日接手營運權。由傾談到落實，都只是兩、三個月間的事情。根據雙方的合作內容，Cinema City共有6個普通院廳及3個;每個可容納20人的貴賓廳，全部座位超過1,100位。最大的一號院，已可坐超過400人。黃百鳴今次會會接管星影匯原有裝修同器材，他暫時未有回應接手一事。

九展及星影匯戲院由胡應湘的合和實業擁有，原本由胡應湘兒子胡文新打理。有指在疫情發生後，胡應湘重新調排安排，接手九展的經營，並在短間間內將星影匯的經營權，交由黃百鳴打理。據知，租約內容是較市價相宜，雙方都滿意的價錢，經營權至2024年，有別於一般戲院簽的10年期約。

仲要係黃百鳴接手

依間咁正都執？？

九展果間個位閪到

唉

D2 place

sundance

both red

個個位就係閪先唔會出現啲人睇電話、傾計呢啲
次次去星影匯睇戲都可以勁享受

星影匯個場高質到
多撚謝武廢

唔就腳專登出去都要去呢間睇

仲有數碼港

位於九龍灣國際展貿中心嘅星影匯戲院放出經營權一事，眼見好多網友作出錯誤猜測，現特此解答各位關心嘅問題。

星影匯並非結業，而係租出經營權俾黃百鳴旗下cinema city營運至2024年，以降低合和集團營運風險，並且可以確保有固定租金收入，係一個商業合作決定。

由於cinema city只係承租戲院經營權，而非租下場地經營自己旗下院線，固此星影匯仍屬獨立院線，而非納入cinema city旗下，加上星影匯剛於過去4月更換座位，租用條款亦列明會承租戲院場地以及放影設備，固此可以肯定唔會作大規模裝修。

戲院職員正常做法會重新簽訂僱傭合約，改為由cinema city直接聘用，實際影響不大。

觀察最關心嘅票價、會藉、積分問題方面，由於九龍灣區戲院數目眾多，競爭龐大，星影匯位置又冇特別優勢，加上現階段市道，提升票價係幾乎唔會發生，而早場、午夜場優惠亦估計會繼續提供（cinema city早場優惠比星影匯$45更進取）；會藉方面，由於係獨立於cinema city，所以會藉及積分可以繼續保留，並無影響，有網民見到星影匯發出通告表示7月1日至8月31日到期之會藉自動延長至9月30日，就錯誤解讀為經營至9月30日，其實cinema city由9月1日起接手，租約期直至2024年8月31日，是次會藉安排只係出於政府下令戲院停業而作出嘅安排，無需作出任何錯誤嘅過份解讀。

希望可以解答到各位疑問，本人由2014年戲院首日試業開始已經係會員，並且係本人首選觀影戲院，亦都係cinema city會員，假若如各位網友推測兩院合併，本人損失唔會俾各位任何一個人少，而作為一個商家，我唔相信合和、黃百鳴會咁樣去對自己品牌商譽作出負面影響。

係咩 我反而成日遇到西觀眾食野吹水

個名仲喺度 未執

星影匯個場好正㗎
入面睇戲既觀眾都好高汁㗎

屌 我主場

你比下其他差唔多價位既場，早場全部廢老，迪士尼動畫就全部細路嘈足全場，高汁電影未上字幕就開燈走人。
星影匯早場冇廢老，動畫電影唔會嘈足全場，高汁電影D人睇埋晒字幕先開燈離場。😡

收唔收皮都唔關我事
胡應湘又表示，維護社會公義、安定的責任是靠一套完善法律，由司法系統執行，警察是在法律賦予權力下去維持社會治安和秩序。胡指過去數周，香港在「任意騷亂」的情況下，香港警察仍以克制及以專業水平去努力地維護社會治安及秩序，做法有目共睹，呼籲港人比較其他城市的警察對示威者的手法，如巴黎，羅馬，美國密蘇里州佛格森等。
From 01
本身自己住九東都成日去同做埋會員
但自從條死藍絲講完之後無去過
希望大家謹記信念
將抗爭融入生活

個VIP院勁正
張梳化好舒服，坐3粒鐘都唔辛苦
又少人，可以專心睇戲

Avengers 3,4都係果度睇

咁你可以唔使入戲院睇戲

如果唔繼續搞sundance就不了

胡文新係咪比佢爸爸棄咗

係 本身自己一年都係睇戲都唔多
平時一個月都係一次到
反送中之後無去過
同埋依家有Netflix
買部靚d電視同音響起屋企睇都好滿足

啱，咁樣等香港電影摺埋最好

如果我俾10蚊出去有7/8蚊係落左去奶共商家袋
咁我寧願佢收皮

正到爆 唔好汁呀

由佢開張寂寂無名開始跟住間戲劇睇戲，仲記得試過得我一個客以為自己入錯院，出去問職員可唔可以陪我睇

渣車客必去影院

由佢2014年開業開始支持
轉咗黃百鳴真係
可能加到變cinema city

攬炒囉
以後得返蝗語片
香港再冇電影呢一行
過多幾年廣東話禁埋

岩岩開張個時同Ex成日去睇

咁有無陪你睇

星影匯平日晏晝睇親戲都大把位
如果唔係睇大作有時直頭包場咁
得幾丁友睇

星影匯高質在無論有冇支肺都係唔多人

所以好舒服

最愛嘅戲院
好多大作都係果度睇

2張飛4個鐘

一張飛都得

好撚鍾意去星影匯睇戲

屌，仲有好多分

本身同女友淨係識去德福果間戲院

自從試過一次呢間之後就返唔到轉頭
mon靚音響正
最重要一開頭無乜人去
就算要行多10分鐘路程都照去

加上係附近返工
有時星期五放工都會自己去睇戲

依間好正
係搭車煩d

係啊仲有野食 當食埋lunch 做大爺

揸車好方便

我有接近一萬分

又平又正

最愛電影院 沒有之一
D座位好舒服 mon又夠大 全景聲又正
2D戲飛抵玩過3D
以前九龍灣返工收工後會行過去睇戲
唉比隻黃百鳴收購左 dklm

我都係
以後唔駛去

住九東既真係實去呢間

其實佢本身都係合和
不過聽聞唔係結業
只係出租經營權俾cinema city
仍然獨立於其他院線
希望可以保留會藉同埋keep住搞電影節

重會唔會播冷門紀錄片

油地 電影中心就真係閪場

睇art 野 有兩個廢老屌足全場 係到屌唔知睇緊乜

千辛萬苦入呢個場既人 都係為左專心睇

冇人格毒男話 睇藍戲院冇問題架 你去屌佢喇

高質反而GG

得返百老匯電影中心

閪喇叭

無啦無啦
無得再睇邊睇戲邊摸身邊勢啦

但有小眾電影
同埋相對就腳

遲啲高先間戲院開應該會有高質野睇
不過西環太撚遠了

星影揀既戲 好似好d 重要多場次

油地個時間 下午3 4點 先小人

Mcl

個位又闊

無窮撚嘈 成間戲院高汁左

免費泊車4粒鐘無敵

渣車去睇先爽 個場無人睇咁濟

45蚊睇全景聲

咪又係藍到黑合和
咁都好吹奏

4粒鐘free parking

次次揀最尾位，一路摸女朋友屎忽

呢個場好正，但又唔想咁多人知，好矛盾

啱開左頭果一個月去睇 次次都包場 果時周圍無野食好靜好舒服

個戲院本身紅底

附近返工，成日收工一條友去睇戲
平日夜晚好正勁少人

屌

呢間好正，成日早場同午夜場去睇VIP院

揸車去睇戲free parking真係好正

係囉 超舒服
次次marvel上 都會去買VIP

加甜

D2 果間係韓資，應該冇問題

開車既人先明有咩好

加咩甜...佢地話要睇住出面個場

嗰次係睇sin city第二集，人多睇就過癮暢快，一個人睇真係嚇到七個一皮，好在係細院

試過大院唔夠五個人入場，感覺仲恐怖

no la
就算搭車我都會去睇啦
shuttle唔駛五分鐘就一班
人又少過德福同megabox多多聲
宜家暑假仲全日$45
平過人地D早場

唉 咁九東人可以去邊間？

CGV中國分部管理 啲職員同管理極閪

係呵，肯為咗睇一套戲去咁唔就腳嘅地方
嘅觀眾對睇戲好有要求

無錯，睇埋字幕先係尊重一套電影

睇戲除左星影匯都唔知去邊好
九展都係星影匯帶旺，無星影匯九展應該九死一生

屌………

揸車去一流，地方夠大有位泊，冇咁多閪人嘈喧巴閉

我成個鐘路程都會去

Respect

星影滙比人吹奏得太多低質左唔少啦
不過如果個個位只係另一間連鎖戲院
真係無乜吸引力走入去喎

其實未執 只係變左黃百鳴幫手管理
票價同名都唔會變
仲有如果介意黃藍既話根本星影匯本身已經係屬於藍絲財團
係咁既話本身啲人都唔幫襯啦
何必變左黃百鳴幫手管先話唔睇

藍底都好吹奏
咩藍罷買原來笑話黎

星影匯有播十年架

唔會入藍場睇戲

係
胡應湘仲仆街

做IT vendor朝早9點幾去emsd / hk post 打開個server櫃
做一陣野
去食早餐,睇埸早埸
好爽